係office大叫大明王朝萬歲簡直就牛B死了

大王萬歲

中華民國萬歲

流寇政權